排隊不忘airdrop文宣！

關於投票好關於運動好

對付自私藍廢最好傳TG毒氣相關文宣

小心唔好喺禁拉票區拉票

推1

人在外面
Airdrop入面
點計

藍絲廢佬tg group
入去右下撳discuss
一齊整旺個群

咪做踩界野

推

外邊排緊都okay
入咗票站範圍就唔好亂send